有冇手足好唔爭氣咁著左羽絨？

好凍🤤

12度牙清，典會吾著？

我著左2件 都仲覺得凍

著咗5件
差啲失溫症...
全靠媽打俾咗十幾個暖包我

垃圾 十幾度都叫凍

我貼到全身都係🤦🏻‍♂️

肥西有脂肪保暖

弱

短衫緊

Ching 有幾多條女攬住你？👀

好犀利呀...

聽人講美國涷到咁

小心身體呀青

底衫+一件薄外套
流緊鼻水

😨

咁勇呀ching

冇
所以衫都懶得著 凍撚瓜佢算

射左

波

其實咁既溫度 幾爽

著左3件雞仔嘜

隔咁多行係到扮神秘
鬼唔知射波咩
咁撚凍唔通射精呀

巧撚貴喎清

再著對nmd

潮人象徵

點解唔著Jordan🤔

nmd潮啲

哇 乜你咁out架

嗨 沙少高

著緊yasaki

Jisoo

嘻

著左 好熱

垃圾先會著羽絨 羽絨咁撚殘忍都著

渣ga

Jordan型啲啵清

好凍,攬住我

好熱呀
著太多

著咗兩件heattech

你有矛打過羽矛球？

香港嘅濕凍屌打外國負幾度啦

一件hoodies 加多件羽絨

Perfect

文呢？？？

長袖衫+羊毛衫+外套+頸巾都夠殺。

文乜鳩姐 出面涼都講唔上